泥咩妖，泥神呀

咪撚亂叫，尊重d啦

系囉 佢都受到法律制裁

卡勞唔好po呢張ok?

做左神都屌狗

樓主曲線反泥

講得好

鹽
監奴

永遠無條件支持牙尼

泥咩神，泥垃圾呀

誓死追隨

不了，我支持威污泥好過